人點解咁犯賤？

鬧交個陣就算你無錯 都要做認低威個個 點解唔可以一人退一步？

因為唔想失去呢段感情

唔辛苦？

辛苦，無辦法啦，當初條路自己揀
唔想咁輕易就放棄

都岩嘅

但如果累積了一次又一次嘅失望
咁就唔好怪我放棄了